[友情] 如果你想同人做返朋友 但人哋又好似冇咩感覺咁

都識咗4年 大家講過好多秘密 e.g.家庭

鬧過幾次交 但係最後都和好
中六比較忙 所以少啲傾計 考完試都冇搵番大家
但係而家諗返同佢有好多回憶 唔想就咁失去佢

snapchat佢 但係佢成日已讀不回
whatsapp就有回覆 但係我唔知點樣接住個話題

真心唔想三年嘅友誼就咁畫上句號

各位有咩睇法? 有冇咩可以做到... 約埋成班friend一齊 跟住同佢傾計?

字裡行間看得出你同佢唔只三年友誼咁簡單

你唔試下主動去找佢?

你唔怕永遠失去佢?

放手啦 人生流流長 總會有啲遺憾 先至係人生

我有snapchat佢, 但係佢成日唔覆 可能以為我個個都send掛

但係隔咗咁耐都唔知有咩講 約出嚟好怪

只怪當初淨係注重學業 考完試淨係掛住玩

佢對你有冇意思先

睇下佢fb ig近排做緊咩 或者問下common friend

再找話題聊下佢

來者不拒 去者莫追